睇到香港之子曹星如都咁多人反, 我可能要離開連登了

唔使留我

88

8

躝

玩留

吾巧牙

禾巧樓豬

ok再考慮

即刻躝

想挽留牙如同樓主

無人想留你呀 過主啦